# COMO INICIAR

##Front-end
- Abrir terminal na pasta techtest.mvc/app.
- executar *npm install*.
- installar Angular cli com *npm install -g @angular/cli*.
- executar ng serve.

##Back-end
-	Abrir Visual Studio 2017.
- 	iniciar projeto testtech.api 



# ZOMBIE RESOURCES

![Zombies](https://1.bp.blogspot.com/-nZGSpAiM8JM/UoajD2jeZuI/AAAAAAAAAR4/YCOT3XpuKDU/s1600/apocalipse-zumbi.jpg)

Após o surto zumbi, os governos e suas forças caíram, fazendo com que nós ficássemos a mercê dos que possuíam mais recursos.
Para garantir a nossa sobrevivência nesse mundo apocalíptico, começamos a nos organizar em comunidades, onde cada pessoa tem um papel fundamental.

A seis meses encontramos um complexo tecnológico que possui uma rede de energia solar e de computadores bem estáveis e nos estabelecemos nele. Os últimos acontecimentos em nossa comunidade nos trouxeram a necessidade de controlar melhor nossos recursos como armas, comida e água. Como temos uma boa infra-estrutura, queremos desenvolver uma aplicação para melhorar nossa gestão de recursos.

Você é um dos sobreviventes deste mundo caótico que vivemos e está querendo fazer parte da nossa
comunidade, e seu desafio será desenvolver uma aplicação web para o controle de nossos recursos.
Dividimos seu desafio em três níveis:

#### Nível 1:
- Criar um _CRUD_ para **Recursos** com descrição, quantidade e observação.

#### Nível 2:
- Permitir registrar **saídas** e **entradas** de recursos.

#### Nível 3:
- Permitir visualizar a situação dos itens do inventário, como quantidade e disponibilidade; e
- Permitir identificar o responsável pela saída e entrada do item.

>Lembre-se de fazer um código de qualidade, pois, nos tempos de hoje, a expectativa de vida é muito baixa então não sabemos quem irá manter
>o sistema caso algo dê errado. Mais uma coisa: No mundo horrível em que vivemos hoje uma “interface” bonita pode impressionar.

--------------------

## Guideline:
- [Duplique](https://help.github.com/articles/duplicating-a-repository/) este repositório (**não** fork)
- Siga as boas práticas do git (exemplo: ao concluir um dos níveis faça um commit bem descrito)
- Utilize ASP.NET MVC 5+/WebAPI (C#), para desenvolver a aplicação
- Fique a vontade para definir a stack front-end (KnockoutJS, Angular, Aurelia, React, JQuery, Stylus, PostCSS, SASS, Gulp, Grunt, etc...)